# Добавление пользователя в ElasticSearch

Чтобы добавить пользователя в систему ElasticSearch нужно выполнить команду:

    elasticsearch-users useradd some_user -p 123123123 -r superuser

Эту команду нужно выполнять внутри контейнера, если система установлена в докере.

Если имеется кластер, то эту команду надо выполнять для всех нод.

